https://web.archive.org/web/20050313021048/http://www.hojo-tsukasa.com/cgi-bin/bbs/bbs.cgi?function=log&logno=539

### [10780] ふじっちょ	2003.06.10 TUE 21:26:04　
	
こんばんわ。ふじっちょ（Ｆｕｊｉｔｔｙｉ）ですよ。
関西も梅雨入りしましたね。早速雨降ってますよ…今日は先週に引き続きテニスの授業してきました雨の降る中試合しました。勝敗は５試合して０勝５敗…ええ運動音痴ですよわたしゃ…(T_T)
授業終了後帰る途中でＣＤも購入（ＣＤも発売日一日前）今日はＣＨではなくこれをかけながら書き込んでます。

＞[768] たまさま
こんな若輩者の書き込みで喜んで頂いてこれ幸いです
m(__)mペコリ　でも、あまりやりすぎるとパンダ獄長にまた強制連行されかねないので…│皿▼）ギラリ
チラ(ー_ー)( 一一)チラ　ん？何処からともなくなんか視線が…

＞[769]＆[770]＆[777] 将人（元・魔神）さま
「コ＠ン」と「クウ＠」のことわざわざありがとうございますm(__)m「コ＠ン」の方はもしかしたら見たていたかも知れません。でもその頃は声優なんて気にしてなかったから気付かなかったんだと思います。こんど調べて見ます。
平成ライダーの２作目「ア＠ト」でライダーの一人に「リョウ（字は涼だったかな？）」がいたと聞きました。やっぱり北条先生とライダーは切っては切れないのかな？

＞○の中に数字は別の記号になる機種依存文字なんですよ。
それは知りませんでしたこれからはココでは使わないように気を付けます。ご指摘ありがとうございましたm(__)m

良く見たら「2003.06.10 TUE 19:58:31」の書き込みのナンバーが[777]。何かいい事あるんじゃないですか？７巻のプレゼントあたるとか？(^▽^)/ 　
またメールします。僕の本名読みがな無しじゃ読めないでしょう？（今まで一発で呼べた人なし）(笑)

＞[771] 里奈さま
お忙しいんですね。この時期の水着のお店は掻きいれ時ですからね。でも海外旅行の用意は万端ですか。身体には気を付けて下さいよ(^_^)/~

＞[772] yosikoさま
イイモンドウセボクナンテ…
（〃＿ ＿）σ∥いぢいぢ･･･(パクリ汗)
物知りなのは若さがなせる業？くだらない事ばっか覚える＋知ったか全開という迷惑な奴なんですけどね。メッキがはがれる日も近い？(笑)

＞[774] 千葉のOBA3
「ひじっちょ」ですか…↑の人も以前そう打ちかけたとか…ふじっちょのスペルは“Fujittyo”“Ｈ”より“Ｆ”の方が言いですよ(^o^)丿
最近頭の上の方が何となく意志持ってるっポイ…って、んなわけあるかー！<(｀^´)>

＞[775] 圭之助（けーの）さま
良く見られてますね。昨日散々読み返したのに気付かなかったとは…まだまだ修行が足りんな。でも削除する様な台詞でもないと思うけど…(._.)

 [777]で将人さまが「ぱ～ぱのエッチィ～～」って台詞は阿香が１年経って成長したセリフとしてもふさわしいってかかれていますが、個人的は福留食堂で「リョウパ～パ天定と日替わり二つぅ」って台詞もいいですね。以前に玄武門で無表情に仕事していた時よりも生き生きしているし、「天定」とか略してるとこがふじっちょ的にミソ(笑)

＞[776] Ｍａｍｉさま
北条先生が指名手配ですか？疲れきった先生を見たら匿ってしまいそうだけど…ファンとしては早く続きが見たいので編集部に引き渡してしまうかも(笑)ココは心を鬼にして「厳しい生活」に戻っていただこう（爆）

もっと短くまとめるようにしないと…今日はこの辺で。

### [10779] Rouark	2003.06.10 TUE 21:08:44　
	
あら？ミスってる…URL欄ではどうかな？

連続カキコ、申し訳ありません。もうしません;;;;

### [10778] Rouark	2003.06.10 TUE 21:06:42　
	
久しぶりに来ました。Rouarkです。
AH7巻、買いましたよ～。
発売日にエイプをかっ飛ばしてっ！
7巻に収録されてる話は読んだこと無い話なので、とても新鮮でした。
それと、143ページの3コマ目のリョウが妙に笑えました^^

それはそうと、どうやら単行本刊行にあたって、
一部セリフが削られた部分があるそうですね。
そんなにマズ～い表現だったかな…；あの程度で削られるんだったら
プル（以下略　とか、どうするんでしょうね？
って感じです。

mail欄に、皆さんに質問を投げかけてみました。
暇だったらどうか答えてやって下さい。
ちなみに、携帯用のサブアドなので、長文は受信出来ませんのであしからず。

以上、Rouarkでした。

### [10777] 将人（元・魔神）	2003.06.10 TUE 19:58:31　
	
こんばんは、将人（元・魔神）です。
「最新情報」欄にＡＨ7巻の事が載っていましたね。今回は読書前の
注意の一部分が抜粋されて載っていましたね。
→さすがに今回はAH６巻の発売日が２つなんて間違いは無かったですね。

＞[10771] 里奈さま　2003.06.10 TUE 03:03:59　
10日間休み無しですか？水着のお店の店長のお仕事大変ですね。
ご苦労様です。夏が終わってからなのに、もう次の海外旅行の用意で
トランクを買われたんですか？早いですね。
この掲示板に次に来られる時はAH7巻は買われているんでしょうかね？

＞[10772][10773] yosiko様　2003.06.10 TUE 04:05:55
ＡＶがオーディオ機器とアニメビデオの略だけやったら良かったん
ですけどね。どうしてもCHの冴羽さんの好きなＨなもっこりビデオを
連想しますよね。
また突っ込まれていますね（笑）ひょっとしてワザとですか？

＞[10775] 圭之助（けーの）様　2003.06.10 TUE 10:49:06
「ぱ～ぱのエッチィ～～」ってセリフ無くなっていますね。
ＡＨ7巻のコミックス買って懸賞に応募したけど、ちゃんと中身
見てませんでした。
なんでだろ？雑誌に載せた後で、誰かから抗議があったのだろうか？
それとも海外とか向けに、その表現はマズイと削除されたのか？
１年経って成長した（変わった）アシャンのセリフとしてもふさわしく
無いと考え直されて消されたのかな？？
あの場面のセリフは冗談で本当にＨな場面じゃなかったんですけどね。

「パーフェクトガイドブック」の表紙イラストのプリマグラフィを
持たれているんですか？いいな～！

＞[10776] Ｍａｍｉ様　2003.06.10 TUE 18:09:58
北条センセ。指名手配なんですか？
しかし「編集部一同さまより厳しい生活が・・・」ってどんなのだろ?(笑)

### [10776] Ｍａｍｉ	2003.06.10 TUE 18:09:58　
	
こんにちは。ＡＨ７巻本日ゲットできました！コミックス派の私は知らないお話が多くてとっても満足♪
香とりょうの対話ですがＡＨの香ちゃんは死んでしまってるのでとても切なかったです。ふたりのこんな姿を見たいと思っていたけど・・・。うぉーん！！
後はりょうがアシャンに録画ボタンを押す前の舞がお気に入りかなー。
信宏君・・・。前はかっこよかったのにね。アシャン共々、年相応の表情になってきてよかったね。

北条センセ。指名手配中！？
全国、いえ、全世界のファンが見つけ次第かくまってくれるでしょう。そして編集部一同さまより厳しい生活が・・・。お体大切にしてください。

今週の感想
　わーい！香ちゃんがらみのお話だっ。でも、ほんっと続きが気になります・・・。

＞葵さま
　遅ればせながらハッピーバースデーです！葵さまにとってよい一年となりますように～。

＞無言のパンダさま
　信宏の登場コマ少なくて、子パンダちゃんイライラしてませんか？しかもアレだし。７巻では結構働いておりましたね。

＞千葉のＯＢＡ３さま
　「Ｈｅｌｌｏ・・・」の他、ＣＨりょうちゃんのもっこりネタ以外にも「おおもりう○こ」の台詞もお気に入りでした。
（私って変態！？）

＞おっさんさま
　あー！おっさん様だ！はじめましてかしら？過去ログみてました！また炸裂してくださいねー。

＞たまさま
　私もｙｏｓｉｋｏさま同様言います。べんべんて・・・。

＞ 圭之助（けーの）さま
　言われるまでわからなかったです。確かに立読みした時（ごめんなさい）手書きあったと思います。なくしちゃったらもったいないの゛ー。

また長くなってすみません。さよーならー。

### [10775] 圭之助（けーの）	2003.06.10 TUE 10:49:06　
	
おはようございます！昨日あのあとＡＨ７巻買いましたよぉ～(^o^)/裏表紙の優しい眼のリョウちゃんが好き♪いきいきしてるアシャンも好き♪

…ところで７巻収録の第７１話でリョウがアシャンのコートをめくって「武器は持ち歩くなと言っておいたよな！」のコマでアシャンのセリフ「いやぁ～～～ん」のところ…バンチ本誌掲載時にあった、北条先生手書きネームの「ぱ～ぱ（漢字が出ない…）のエッチィ～～」てのが無くなってますね☆北条先生、どーして(?_?)あの言い回し、圭之助は好きだったのに何でなくしちゃったのかなぁ…。コミックスになってセリフが替わってるコマ、確か前にもひとつ見つけたんだけど、どこだったかなー。発刊前のイメージで変更したりするのかな☆

皆様はお気づきになりましたか？(*^_^*)

あとプレゼントはプリマグラフィ欲しいですよねぇ！圭之助は「パーフェクトガイドブック」の表紙イラストのプリマグラフィを持ってるので、当たればお揃いコレクションになるのに…でもハンパぢゃない競争率なので無理だろーな(+_+)でも、あきらめる前にとりあえず応募はしなくっちゃね!!

### [10774] 千葉のOBA3	2003.06.10 TUE 07:42:10　
	
おはようございます。昨日はＡＨ第7巻、堪能させていただきました☆やはり、香ちゃんをおぶったりょうちゃんと、その前の親の死に様の話をするりょうちゃんのシーンでは、ウルウルしてしまいます・・・。あと、夢ちゃんとアシャンを包み込むような香ちゃん・・・。キレイ、美しい、ビューティフル！！・・・・で、信宏、おばさんが髪色もどし、買ってあげるから、髪黒く戻しなさい・・・。ぜったい前の方がいいって！！それからそれから、北条先生。海外高飛びを阻止すべく、成田空港は封鎖しました。（笑）

７７２　ｙｏｓｉｋｏさま　　搭乗で、便乗してあなたも高飛びする気かい！？ほんとに朝から元気と笑いをありがとう！だわ♪ねーーー、良かったですよね、第7巻。しみじみと、りょうちゃんと香ちゃんの想いの深さを感じましたよね・・・。

７７１　里奈さま　　超ハードに忙しいんだね！！がんばってーーー！

７６５　　おっさんさま　　おひさしぶりですぅーーー！！やはりお忙しいんでしょうね・・・。お仕事がんばって！時々息抜きにカキコに来て下さいよ。

７５９　きよさま　　なに！お手伝いはビラ配り！？もしや、新宿駅東口でやるのでは！？なんか、ますますＣＨの世界よーーー。はまりそう・・・。（ワクワク）

７５５　　ふじっちょさま　　あはは、今「ふじっちょ」と入れようとして「ひじっちょ」なんて書いてしまった。あやうくＨＮが増えるとこでしたね・・・？しかし「あたしゃ認めないよ！」って・・・ふじっちょさまって・・・何者！？やっぱり「チョ＠ジ」のようなものなのでは！？

プレゼントは悩むヒマもなく今日投函します！あーーー、やはり7巻裏表紙のりょうちゃん・・・。ステキ☆・・・明日からちょっとお出かけするので、何日か来れません。帰ってからロムするの・・・大変だろうなー。

### [10773] yosiko	2003.06.10 TUE 05:06:19　
	
【訂正】
将人サマ
ちゃんと、もっこりビデオにも触れてましたね。失礼しました。

### [10772] yosiko	2003.06.10 TUE 04:05:55　
	
こんばんわ☆久々に搭乗する皆様に便乗してカキコを・・・

【７巻♪】ここに収録されている回は丁度読み逃してしまってるとこが多かった・・ので、かなりドキドキしながら読みました♪もう号泣(ToT) 眠るアシャンをリョウがおんぶしてるシーンなんて・・もう号泣号泣。あそこまで思いが通じるっていうのは、いいなあ・・・としみじみ。北条先生、ステキだわ・・・

＞おっさんサマ
はじめまして♪yosikoと申します。カキコ始める前まで読ませていただいてましたが、男ではなかったのですね・・以後、お願いします♪

＞将人サマ
はっ。将人サマも突っ込みシスターズに加わるのでは・・？ちなみにＡＶ＝オーディオ機器とアニメビデオなら、焦りませんわよ。ね、圭之助サマ♪

＞ふじっちょサマ
貴方様へのレスを忘れたことに、そんなに悪気は無かった・・模様（笑）（汗汗）しかし、詳しいね～いろんなことに。若いのに～。７巻の、プレゼント競争率、確かに高そう・・・早速はがきを購入♪

＞突っ込みシスターズの皆様
幹事に全開・・・見直ししたのに気が付かなかった・・確かにyosikoはいつも全開のカキコだけど・・汗汗。パンダ姫、質問アンサー、センキュ♪なぁに～～？いつか苦情メールが来るのでは？とビクビクしてたのね。

＞葵サマ
原宿で香ちゃんかぁ・・・確かに歩いていそう♪ナンパされるために♪で、２０メートルくらい離れたところで、リョウチャンが下着を盗んでいそうだわ。

＞たまサマ
べんべんて。べんべんて。

＞Blue Catサマ
突っ込まれ隊に入りそこねましたね。私は、プリマグラフィをとくに欲しており、すでにはがきにカキコ完了♪

長くなりました。おやすみなさい～～～

### [10771] 里奈	2003.06.10 TUE 03:03:59　
	
たぁ～のしいなぁ～　たのしいなぁ～♪
休み無しって楽しいなぁぁぁー…　　　（ＴヮＴ;）ダァァー…

はい、毎日１０時間×１０連勤目で超ｈｉｇｈな里奈ちんでございます☆
しかも明日は朝の９時から店長会。誰か止めてぇー！新幹線並みに休日で止まれず通り過ぎて行く私を止めてぇぇー！！
数日前に海外旅行用の新しいピンクのトランクを買いました。めっちゃくちゃデカくて乗っても足が地面に届かない。しかも海外行く予定なんてまだ組んでない（爆）ってゆーか忙し過ぎて旅行どころじゃないっちゅーの☆きっと現実逃避したかったんだわ…。（フツーそれだけで買うかっ！？）夏が終わったらまたハワイに行って３５７マグナム バンバン撃って来てやるぅぅー！

えっ！！？なに！？ＡＨ⑦巻が出てるのっ！？マジでぇぇー！？
里奈ちん そんな大切なことに ずぇんずぇん気付いてなかった！
明日絶対買おう！わずかな休憩時間に本屋へダッシュだわ☆

では さらばなり！（次はいつカキコできるかなぁー…汗）

### [10770] 将人（元・魔神）	2003.06.10 TUE 00:52:16　
	

＞[10741][10759] きよ様　2003.06.08 SUN 21:49:09　
元彼が探偵をしてアシスタントをされるんですか？
しかもビラ配り・・・まるでＣＨの香さんを想像してしまいますね。
ビラに「ＸＹＺ印の冴羽商事」った書かれてませんよね(汗)(^^；
→それは神谷明さんが所属している声優事務所だったっけ？

ＡＨ７巻でアシャンが大きく変化しましたね。
その年代の女の子らしい感じになってますね。

＞[10742] yosiko様　2003.06.08 SUN 22:05:04　
たしかにＡＶってCH冴羽さんが好きなもっこりビデオかオーディオ機器
のどっちか連想してしまいますよね。
→無言のパンダ様のレスに書きましたけどね。

しかし、ツッコミ色々されていますね。
前回は（全開って・・・→この意味ですよね）見直しされたんですけど
今回はされなかったんですか？幹事って一体、誰を仕切るのだろ？
ツッコミ人数造花？って書かれてますが、たしかにツッコミの増加
しそうですよ。確かに僕もついツッコミたくなってしまいましたよ。
→すみません。関西人の習性で・・・。

＞[10749] Blue-Sileghty様　2003.06.09 MON 00:27:27　
ＤＶＤソフトって高いんですよね。それも洋画ならキャンペーンで
安くなっている事があるんですが、日本の映画・ドラマ・アニメとか
かなり割高ですよね。
たまに日本ので安いと思ったら、普通30分の4話2時間ぐらい入ってる
のが、1話30分って事もありましたし～！
この前コンビニで海外のアニメ・ト＠とジ＠リーが100円で売っていた
のにはビックリしましたよ。

＞[10753] 圭之助（けーの）様　2003.06.09 MON 11:21:04　
ＡＶって表現、やっぱり、あっちの方を連想してしまいますね。
コミックスは買われましたか？

＞[10756] みろり様　2003.06.09 MON 12:05:27　
みろり様～！フライングですよ～！コミックスの内容については
書かれていませんけど、一応、暗黙の了解で、バンチの発売日と
同じ18時解禁ですよ！（笑）怒ってないですけどね。
→買う前に掲示板を見て、先に巻末の広告が気になってしまった僕

＞[10757] Ｂｌｕｅ　Ｃａｔ様　2003.06.09 MON 18:33:15　
プレゼント応募するの２つのウチ1つ選ぶのって難しいですね。
Ａ賞のプリマグラフィで抽選して、ダメならＢ賞のクリアファイルと
いうように両方のプレゼントに参加できたら良いのですけどね。
→ＡＨ７巻を２冊買うという手段もありますけどね。
→やったバカな僕

＞[10759] きよ様　[10760] ayako様　[10766] ふじっちょ様
○の中に（丸に）数字は、Windowsパソコンなどでは見れるけど、
Macとか別のパソコン、またはWindowsでもパソコンに設定している
書体フォント文字の設定によっては、は別の記号になる機種依存
文字なんですよ。

→他にローマ数字とかも→これはインターネットの掲示板では
アルファベットのiアイやVヴィなどの組み合わせで表現する事が
多いですよ

＞[10761] chikka様　2003.06.09 MON 20:56:48　
たしかに冴羽さんの看板を盗む為にやった行動ははアシャンに
言えない過去でしょうね。
人を守る為ならば、車のタイヤを打ち抜いたり、建築現場のクレーンを
動かして、突っ込んでくる車を潰したり等々・・・色々やってますね。

＞[10765] おっさん様　2003.06.09 MON 22:12:37　
こっちの掲示板では、お久しぶりですね。ＡＨのコミックスは
どうしても先に注意書きが気になりますよね。
でも＠ャンプ版CHコミックスのように北条司先生の似顔絵も
見てみたいような気もしますね。
今回なら絵があっても、編集部に追いかけられて逃げる後ろ姿だけ
かもしれませんけどね？

＞[10767] ふじっちょ様　2003.06.09 MON 22:26:11　
メール届きましたよ。また、こちらからもメールしますね。

AH7卷中阿香变化很大呢。
变成了那个年代的女孩子的感觉呢。


### [10769] 将人（元・魔神）	2003.06.10 TUE 00:52:07　
	
こんばんは、将人（元・魔神）です。
ＡＨ7巻のコミックス発売日なので、すごい書き込みの量ですね。
注意書きシリーズ、今回は「注意」では無かったけど北条司先生
逃げちゃいましたね。前はゴニョゴニョと小さくなっていたけど。
ＡＨは、これから５年、１０年と言わずに、ずっと続いて欲しいですね。
ＡＨのプレゼント、もうハガキに書いて送りましたけど、どっちに
しようか迷いましたよ。（→どっちか言わないけど）

＞[10730] 無言のパンダ様　2003.06.07 SAT 21:55:19　
ＯＡＶって言い方もありますよ。オリジナルのアニメという順番の方が
意味としては正しいらしいのですが、ただＡＶというとCH冴羽さんが
好きなもっこりビデオを連想してしまうので、紛らわしいので
ＶとＡの順番を逆に変えた言い方にしたという噂を聞いた事ありますよ。
ただ、統一されていた訳じゃないので、ＯＶＡとＯＡＶは発売された
時期とかメーカーとかによってバラバラらしいですけどね。

＞[10732] ふじっちょ様　2003.06.07 SAT 22:44:33　
コ＠ンで伊倉一恵さんが「かおり」という役をされた話は5話か6話
ぐらいのコナ＠の最初の方だったと思います。
僕も昔この掲示板で教えて貰ったってレンタルビデオを借りたんですよ
（→過去ログに残っているかな？）後、神谷明さんはレギュラーの役が
あるのでやっていませんが、CH冴羽さんのような赤Ｔシャツの筋肉質な
男性が出ていましたよ。
神谷明さんは推理の部分だけで、その女性とやり取りしているシーンは
少なかったかな？毛＠のおっちゃん役でも女性に手を出しそうですが

### [10745]chikkaさまが答えられていますが、その他にCHに関連があるか
どうか分りませんが、ク＠ガに一条という刑事さんが出て、警察が
対・怪人用に開発された特殊な弾を撃つ為の銃としてコルトパイソン
357マグナムが出ていましたよ。
その銃で怪人を倒す事もありましたが、どっちかというとクウ＠に
投げて渡したら、持った瞬間に＠ウガの武器に変身して使う事が
多かったですけどね。
→なんでも持った物を（他は棒きれやバイクのハンドルだったんで）
　武器に変えれるのなら、おもちゃの銀玉鉄砲でもと当時ツッコミを
　聞いた事ありますけどね。

ＯＶＡは昔のバブルの頃ははＴＶアニメとかと関連が無い、全くの
独自のオリジナルというのが多くて、（ＴＶの放送と比べて制約が
無い、または見る方を年齢制限などで限定できる等々）で独自に
作られていた物があったので、それを指していたのですが
今は、売れない時期ですから、たぶん人気ある作品だったから
売れるだと言う事でＴＶ作品の外伝とか、人気のある漫画やゲームを
原作とかの系統に変わってきているようですよ。

＞[10734] みろり様　2003.06.07 SAT 23:41:59　
秀丸を使っていますが、そんなにツウでは無いですよ。
夏目さんは「新米教師」説ですか？すごい！説得力ありますよ！

＞[10735] OREO様　2003.06.08 SUN 14:35:13　
お久しぶりです。カナダでのお仕事、慣れるのに大変みたいですね。
カナダにはＲＡＩＪＩＮが来るという話は、まだだったんですね。
今はアメリカだけなんですね。カナダに早く発売されるといいですね。
来週末が卒業式ですか？留学でのお勉強お疲れ様でしたね。
お仕事がんばって下さいね。
カナダの卒業式ってどんな感じになるんでしょうか？

＞[10737] 野上唯香さま　2003.06.08 SUN 17:07:21　
いじめや、ストーカーなどに負けないで、がんばって下さいね。
でも本名を出したらダメですよ。
買い物でストレス発散になって、気持ちが少しでも楽になったのなら
良かったですね。

＞[10738] ayako様　2003.06.08 SUN 17:10:58　
僕も、神谷明リターンズのコーナー録音出来なかった事を後悔して
います。冴羽さんの銃ってシルバーなんですか？僕は黒だと思って
ガンメタリックのライター買いましたよ。
でも箱にルパンの「次元」って書いています・・・。

＞[10740] 葵さま　2003.06.08 SUN 21:13:35　
「ミ＠＠ニ大作戦！」で、そんなキャッチコピーの映画なんですか？
なんか、どんな内容か気になってしまう映画ですね。

### [10768] たま	2003.06.09 MON 23:25:54　
	
おっさん様の久々の訪問に便乗して、アザラシも顔見せに来ました。
こちらは「ＡＨ７巻」まだ発売されてないので、皆様の話にツッこめない。チェッ。

＞無言のパンダ様　【10764】
ＡＨ７巻をゲットできてない動物・・・パンダとアザラシがダブるのは気のせいかっ？

＞おっさん様　【10765】 ほ～んと久しぶり♪
おっさん様は、オッサンのようでオッサンでない。べんべん。
（皆様へおっさん様の説明をしてみたましたが、説明になってないわぁ～）

＞ふじっちょ様　【10766】
毎度×２、ナイスなカキコ！最高よ。
これからも、番長パンダを手のひらで転がしまくってね。

### [10767] ふじっちょ	2003.06.09 MON 22:26:11　
	
大事な事書き忘れていた(・_・;)

＞将人さま
メールありがとうございました。おかげで楽しませていただきました。メールの方返信させて頂きましたのでご確認の方お願いしますm(__)m

＞[764]パンパン元帥
 [766]書いているうちに逆襲されてしまったようだ(To(♯ゞイタタタ…「超○○」中には何が入るのかな？「かっこいい」とか「最高」とか「素敵」とか…(#^.^#)なんなんですか？

### [10766] ふじっちょ	2003.06.09 MON 22:14:00　
	
こんばんわ～予告通り参りました。
本日のBGMは「WHAT'S GOIN'ON」♪ノリノリで書き込んでます(^^♪

今日は朝書いた通り、定期の期限切れで危うく痛い目に合う所でした。
でも駅の自動改札が壊れているのが悪い！！(-_-メ)そのおかげで、気づくのが遅れたんだから！もし気づかず目的地まで乗ってたら降りれない上に無賃乗車…やっべー犯罪犯す所やったぜε=(-_-;)でも、ＡＨのおかげで助かったー今日の日付思い出して(定期は７日までだった)ＡＨに助けられた一日でした(^o^)丿

＞[760] ayakoさま＆[761] chikkaさま
マジですか！？(゜o゜)いいなー二人ともライブ見に行かれて。僕はライブのＤＶＤを見てガマンの日々…ファンクラブも入ろうかずっと迷っている（７年ぐらい）これを機に入ろうかな？
やっぱり入るべきでしょうか？
あさっては、稲葉さんのソロシングルの発売日ですね。買わないと(^^♪

＞[761] chikkaさま
見ました「555」♪色々作業をしていたら夜中になってしまったけど眠い目擦りながら見ましたよ(^_^)色香で人を手玉に取る所なんて「野上冴子」全開でしたね。子供番組なのに…（でも大人が見ても楽しい）でも人？（正確には人ではない）をシャンパン？（シャンパンかあれ？）で殺せるか？なんてツッコミどころがあるのも特撮ならではですね(^o^)丿

＞[762] 葵さま
いえいえ当然の事をしたまでで(^▽^)＞
パンパン大佐の逆襲が怖いけど…
│皿▽#）＝３☆キラーン
ムッ！？殺気！？逃げ…
ぐわ～(゜o゜(○＝（▽皿▽#）。キョウハニガサン！！

ＡＨ⑦いいですね～買いそびれた時の話も読めたし満足満足(*^-^*)でも、前から気になってるんだけど、「夢さん」の話から「福留兄弟」の間の空白の１年間何か起きなかったんでしょうか？いつか北条先生この間の事書かないかな(?_?)
プレゼント応募競争率高そう…さてさてどうしたものか…

お別れの曲は「ＩＦ　ＹＯＵ　ＣＡＮ’Ｔ　ＳＥＥ」ザ・シークレットサービスに収録されている曲です。
今日はこの辺でサヨナラ、サヨナラ、サヨナラ(○-○)/~

### [10765] おっさん（岐阜県：マジ久々です・・・・・。）	2003.06.09 MON 22:12:37　
	
毎度、おっさんで～ごじゃいます。
めっちゃ久々に登場しました。覚えてる方はごくわずかなんでしょうか（寂しい・・・）はじめましての方も多いので改めまして「おっさん」ともうします。「おっさん」と書いてて男かと思いますが女です。おっさんと言う年齢ではないのであしからず。知ってる人は知ってますが・・・宜しくお願いします。

7巻ですか、買いましたよ。コミックスを買うと初めに注意書きを見てしまいますね。（やっぱし）先生の脱走は笑えました。追いかける編集部も笑えました。久々に書くとどう書いていいのか迷いますね・・・。


それではまた・・・

### [10764] 無言のパンダ	2003.06.09 MON 22:10:48　
	
こんばんわ★

あんまりグレてると「やさぐれ番長」がマグナムを武器に「パンダ狩りするぞっ！オラァ～！」と動物虐待を宣言されているので今日はおとなしくしよう・・・かな～？ｖ(≧∇≦)ｖ

＞ふじっ超○○さま（７５５）（＞＜　；)☆◯(▼▼ ）ｏ　バキ！！＞みろりさま（７５６）＞Ｂｌｕｅ　Ｃａｔさま（７５７）＞きよさま（７５９）＞ａｙａｋｏさま（７６０）＞ｃｈｉｋｋａさま（７６１）＞葵さま（７６２）←(　▽｜｜｜)＼(￣￣＊)
本日、ＡＨコミックス７巻をゲットされた方々。。。
よかったね・・・！（〃＿ ＿）σ∥ｲﾁﾞｲﾁﾞ･･･
今日ゲット出来なかったって方☆お友達になりましょう♪

＞ｙｏｓｉｋｏさま（７４２）
直メールありがとう♪てっきり苦情メールかと思ってビビったよ（笑）

ではまた・・・(σ_-)

### [10763] ぽん☆	2003.06.09 MON 21:58:52　
	
こんばんわです！本当にみなさま方、慰めのお返事
ありがとうございました！！心からお礼申し上げます。
おかげさまですっかり元気にまりました（＾＾）

所で今日７巻発売日！今日はﾊﾟｰﾄが休みで、しかも
昨日田植えの手伝い他でクタクタでくたばっていました＊
明日、気合入れて買ってよむぞ！すっごく楽しみです☆

### [10762] 葵	2003.06.09 MON 21:21:29　
	
　朝イチでコンビニへ走り、見返しのコメントを読んだだけで仕事に戻るのは苦痛でした。何かって？そりゃぁ笑いをこらえるのがっ☆で、北条せんせ、今、どの辺を走って（逃げて）おられます…？（^_^；

＞ｙｏｓｉｋｏさま［７４２］
ちっちっちっ、原宿でリョウを探してもダメよ☆もしかしたら香ちゃんがナンパされるために歩いてたかもね。でも怖くて誰も近寄れなかったりして…？！（笑）

＞無言のパンダさま［７４３他］
限りなく「イジメ」だ☆これぞ「パンダの陰謀」？！(^_^；

＞ｃｈｉｋｋａさま［７４５＆７６１］
教師のクセにドコ見てんですか、まったく…。(笑)で、コンビニでｃｈｉｋｋａ大先生に小言を言われた生徒さんてのは、ここには来てるのかな？身に覚えのアル方、手を上げて～♪

＞ふじっちょさま［７４８］
ありがとうございます♪そうなんです、ミスは多いし、もう年ね☆どうかパンダの魔の手から守ってくださいな。o(>-<)o

＞圭之助さま［７５３］
ありがとうございます♪（レスへの）控えメモには「百万ドル…」って書いてあるのに…ドコで間違ったんだろう？！（恥）そうそう、お礼は必ず…お待ちあれ!!!

＞Ｂｌｕｅ　Ｃａｔさま［７５７］
（訂正に）…ちっ☆（←いつもつっこまれる側なので、人のアラを探してる私…笑）

### [10761] chikka(Eastern Shizuoka)	2003.06.09 MON 20:56:48　
	
こんばんは。chikkaです。私も通勤途中のコンビニで買いました。そしたら、同じ学校の生徒が「Ａ・Ｈ」第７巻を立ち読みしていました。その光景に思わず微笑みましたが、教師の本分を忘れずに一言注意しましたが、なぜここに来たのかと逆に詰問されて返答できず・・・・。

【１０７４７】＆【１０７４８】ふじっちょ様、
【１０７６０】ayako様
どうでしたか？仮面ライダー５５５版「野上冴子さん」、かなり色っぽいでしょう？顔もしぐさも色っぽいし・・・。もし冴羽さんならば「もっこり一発」をせがむのは間違いない。とは言っても手玉に取られるだろうなあ・・・。やばいよ、子供番組なのに。内容は「特撮版昼メロドラマ」と言った感じです・・・・。ところで、私も＠’ｚのファンでコンサートは去年の夏に「静岡エコパスタジアム」で行われた時に見に行ってきました。

【Ａ・Ｈ第７巻の感想】
北条先生、逃げちゃ駄目ですよ。とは言っても逃げられるとは思いませんが・・・。周りには冴羽さんと香瑩ちゃん、信宏君が銃を構えているし、海坊主さんがトラップを仕掛けているし、おまけに玄武部隊が待ち構えているし、まさに「ＤＥＡＤ ｏｒ ＡＬＩＶＥ」状態。ここはすぐに捕まるでしょう。それにしても、香瑩ちゃんの顔つきがかなり変わりました。第一巻の時は顔が引きつっていて怖かったのに、この頃になると年相応にかわいくなっていて笑顔も絶えなくなっています。やはり、命の重さと生きることの楽しさを知ったからだと思います。本当に充実感あふれている顔をしています。

【「子供は親の行動を映す鏡である」】
このセリフ。日本中の親に聞かせてやりたいです。これを分かっている親はどのくらいいるでしょうか？とまあ真面目くさったセリフはここまでとして、香瑩ちゃんのこのセリフに妙に説得力があると感じたのは私だけではないはずです。冴羽さん、あなたは１８年前に彼女と同じようなこと（街中で発砲）をしたこと忘れていますか？映画館前に飾ってあった女優の佐藤由美子さんのポスター欲しさにアドバルーンにむけて発砲し、破裂した隙をついて盗み出したことを。（そのあと香さんにラリアートを食らわれましたが。）←「Ｃ・Ｈ」第３巻参照。「若気の至り」とは言わせませんよ。彼女は「人助け」のために銃を使いましたが、あなたのしたことは「立派な犯罪」ですよ。反省しなさい！！
